上水昨晚有刀手斬人 警拒拘捕：係咪故意斬人我哋有保留

上水昨晚有刀手斬人 警拒拘捕：係咪故意斬人我哋有保留

（獨媒特約報導）繼前日（11月14日）在北區大會堂對開，約20名人士手持鐵通、伸縮棍棒追打黑衣人士並掟磚，衝突中一名清潔工死方。昨晚十一時在清河邨附近，一名年約五十歲男子持刀追斬三名年輕男子，當中一名男子姆指𠝹傷。警方拒絕落案起訴，表示：「混亂期間輕輕hi一hi到啫，對於佢（刀手）係咪故意斬人我哋有保留。」
警指傷勢小到同爆擦無分別
被斬的少年姆指受輕傷，警方到場後表示：「佢都好返咁濟，同爆擦無分別」、「混亂期間輕輕hi一hi到啫，對於佢（刀手）係咪故意斬人我哋有保留。」惟在場的區議會選舉候選人蔣旻正質疑「混亂期間唔會有把刀」，而另一名到場協助的區議會候選人袁海倫亦指，就算不落案起訴他傷人，但藏有攻擊性武器也是刑事罪行，質疑警方應落案起訴。警方則回應指該名涉案男子患有精神病，需長期食藥，「佢依家都話唔記得有斬過人。」

街坊不滿，質疑指如警方不落案起訴，生活在附近的居民會很危險，「見到小朋友就襲擊」。惟警察指被追斬的人都十幾歲「唔係小朋友啦！」街坊繼續質疑：「佢哋好彩無穿無爛，你哋就因為咁而唔落charge，係咪想等出咗事先落charge？」討論期間，其中一名被追斬的男童落淚，表示雖然自己沒受傷，但很擔心朋友出事。警察則回應指：「我哋落唔落charge同佢要落樓斬人係無直接關係，而且佢（刀手）唔會終生監禁㗎，佢一定會返屋企」。
被斬少年最終決定不追究
警察將刀手送上救護車，並不斷拒絕回應是否會拘捕刀手，「我哋送刀手去醫院，已經盡咗職責」蔣旻正搖頭指：「無可能唔追究。」警察又質疑蔣不在現場，既不是證人又沒有受傷。警員指目前掌握的證據十分有限：「無CCTV、無人證、我哋都搵唔到把刀」，惟袁海倫質疑「我見住你哋有伙記執咗㗎！」在場警員表示他們負責前線工作，起訴與否是CID（刑事偵緝處）的同事處理。
在清河邨現場，有市民發現菜刀，惟三名被追斬的少年指，當時兇徒手持的不是菜刀，而是有齒生果刀，亦無印象見過菜刀。少年最後指：「為求自保，決定唔追究」。

有人高空擲水袋 警即時離場拒處理
期間有街坊繼續聚集及指罵警員，有人從高處向街坊投擲水袋，市民隨後向有關住宅單位照射鐳射光，又指罵有關人士，惟防暴警員未能處理並立即離開，市民即指：「有人扔嘢就扮睇唔到？」，「你full gear㗎！咁都走！」
記者隨袁海倫及蔣旻正到北區醫院跟進，追問警員為何不處理有人刻意高空擲物時，在場警員表示：「唔係呀，當時場面太混亂，同埋啲人一見到我哋出現就非常激動。」
同樣與袁海倫出選「清河」的有鄭仕蘭及現任區議員、新界社團聯會的藍偉良；蔣旻則在「鳳翠」挑戰民建聯區議員廖興洪。
記者：馮曉彤

x顯樓1315

我屌你老母
解散警隊 刻不容緩
有同冇都冇分別
選擇性執法 欺善怕惡
是非不分 黑白顛倒

唔係故意就可以斬人？

講咁多廢話做咩
都全面開戰咗

push

左膠死全家啦

有分別咩

唔係故意唔通不小心

狗黑合作都慣架啦

仲求佢地同求敵人有乜分別？

好撚垃圾 剩係識不滿

警田火

拎刀唔拉
拎GEAR就拉
法庭仲話好公平

阻膠針唔吉到肉唔知痛
呢班冚家產肆無忌憚係因為無後果

警察已經係做緊解放軍既野

好合理

指罵有撚用 上門都唔敢

打錯
警古合作，真係得香港班狗做得出

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

要做文宣貼通街，合理化前線

警察處理得咁好，請大家傳出去比人欣賞下

咁又係 可能唔小心斬

早兩日你搵到個女仔有鎚仔又點解告上庭呀咁

隨意砍人好似仲嚴重

推

又一實證解散警隊嘅重要性

不如話火魔法唔係攻擊警察, 係用D火黎譚下D 手毛, 清清佢, 咁呀?
都痴線

所以鶳係民心所向，萬眾一心變神獸

推，呢單要煲大佢

721 翻版

睇怕要殺狗

故唔故意都要拉啦死警曱
變過街老鼠都係你地自己擺黎condom仔

冇意既係 有心斬人

衰撚過冇
拉撚埋你

即係帶刀出街合法

你仲係打錯

左膠：唔小心斬到姐 法律不外乎人情
放左佢 唔放會失民意架

呢D有冇得告香港警察
唔受理就睇到法庭係咩事

黑警死全家

朋友話有高空亂拋垃圾後 綠色物件即時收隊

因為前幾日先係籃球場亂咬左個打波後生 全邨都著撚左

化武屠城

咁磗頭大戰咪仲難講，都唔知舊磗邊度飛埋去，就算知道係人掉，喂，唔俾人地只係幫手清理路面，咁即係工業意外，搵勞工處先啱喎

Wow

係咪故意暴動，我地有保留

係咪故意襲警，我地有保留

係咪故意掉汽油彈，我地有保留

擺到明鼓勵大家

其實個70歲藍絲都係輕輕俾磚hi一hi到啫
點知hi一hi就死左姐

岩啦 左膠報多d警

斬人都有分故唔故意?

拎把刀出街真係好合理

但laser pointer 就唔得

警黑合作呀

咁袋刀仔切月餅又告藏攻擊性武器？

下？有唔係故意既砍人？？

唔小心砍人？你老母啊

唔係故意就唔洗拉
咁係咪殺完人話我唔係故意嘅
就會放我走？

毅進仔真係冇腦架喎

拉左咁多人，狗屋已經做到死，藍屍又點會拉，就算扮拉最後唔會起訴都一大堆文件要做

3權合一

次次睇見都嬲
黑警 用假證據屈人
黑幫用私刑 圍毆 斬人 非禮 強姦 輪姦 凌辱 丟人落街 丟人落海

手足還手一兩下 左膠就衝出黎話
比佢走啦 打死人喇 輸民意架

鋤襲警嗰陣又唔見你咁講
揩條毛都告

ON撚9

切月餅餐刀仲要只係放背囊又會拉嘅? 唔係以為我地唔記得下?

警黑合作

同叫人私了無分別

食屎大

斬人都唔拉屌你老母

清顯樓1315室

咁得，做埋你嗰份，捉到直接處決。
順便罷稅罷差餉，因為班警甴唔會做嘢。

咁你揸雷射筆又可以拉佢有攻擊性武器
尼個喺條街度揸住把刀周圍揮嘅你又唔拉

所以獅鳥絕對有必要
左膠速速收皮

下次攻入狗屋

最怕警察你唔係咁

係咪故意都講得出
成班拎住武器出黎玩緊捉衣因呀?

今時今日對狗仲有期望是否戇鳩
阻膠唔該醒醒，理解同接納獅鳥原因

仆街, 斬人有故意同吾故意??

唔小心斬人sor

妨礙司法公正

真？

真

乜原來有不小心斬人架? 學到野了

同阿叻真係同一層次

一人一刀輕輕斬吓 唔犯法 大家識做啦

推呢個

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

其實警察講咁多大話
點解仲有咁多人為左兩萬蚊做人渣

呢幾個月有721 尋日又斬人又乜又乜
咁樣打人斬人都唔做野
仲要幾多被自殺滅口案 ?

究竟係咩人先可以咁樣講出口
偷可樂話係小型滅火筒
仲有數之不盡既大話記者會

仲有FACEBOOK上面話自己係正義警察班撚樣
我睇你地幾時死 屌你老母

咁唔好再怪人私了啦

侯強 D 馬？

咁撚突然你都望到？係斬人嗰個阿伯屋企，定係揼野落嚟嗰個 ？

真係cls

唔小心斬到人就ok

斬人，佢跌咗住户證

依家就係擺到明話你知
佢地做咩都無後果
因為黑警都一樣
做咩都無後果

唔好報警
召喚神獸
五個月前已經知架啦

全民精神病

咪就係，早就應該反擊

利申 網上瘋傳

根本當左老解咁用

破壞法治咪就係呢班黑警，選擇性執法，搞到無法無天

近來藍屍成日遣責黑衣人私了唔同政見嘅人，企圖拉攏中間派民意。

只要向市民解釋，點解黑衣人每次私了完人之後，總會有FA同時出來不論政見咁治療被私了者(打埋FA者除外)，就知道佢地並非真係想攞命，只係想教訓下人，要攞命就趕走FA先啦。

相反，元朗白衣人丶北角福建幫丶獨行刀手嘅身邊從來都冇FA敢行埋，因為佢地目的真係想攞命，亦唔想俾記者影到佢殺人嘅証據，所以同樣會對FA同記者襲擊。

周同學嘅意外甚至有警察阻礙救護車救援，已經冇咗人道立場嘅人只係隻魔鬼，唔好再俾呢班殺人魔欺騙。

佢即頭發官宣 鶳時代正式啟動
姐係叫人一人帶把刀出街 未斬就得嫁啦

有險可守

hi,sir

乜野斬人咁難聽
係佢搵把刀斬自己

要搞大同廣傳到海外

鶳囉

以後唔需要報警
捉到就打到條賤種殘廢
捉唔到就影相 拍片 日後搵返個賤種出黎打到佢殘廢

唔講以為為興趣斬人呀屌你

唔緊要
我地會執法令刀手付出應有代價

買雷射筆拉，斬人唔拉

幾時先私了個陣肯打撚死班藍絲？

即係偷一蚊唔係偷嘅概念？

唔小心斬人？

斬人都有得唔故意真係屌你老母

不小心斬人案？

藏有攻擊性武器喎

輕輕hi一hi到
希望佢唔會令D人 hihi 佢啦

香港法治有險可守

咁之前劏狗頸果個都有保留WO

點樣唔小心斬到人呀

謀殺誤殺都係有罪wo

講句說話就可以乜都唔駛做.....

龍門係我度，吹阿？

琴日我見住被斬青年個呀媽話唔好私了，佢話想平和D，我心諗你都on9, 個仔即刻問我係咪你親生

裏面明顯有4個便衣警察做指揮帶隊

班狗D回應...我睇緊乜撚野

真係好撚野

連正常少少嘅回應都無，遲啲直接話見到有暴徒所以拎刀自衛係無問題

根本佢哋想做嘢嘅話，就會有金執咁推開晒啲路人衝撚到去現場，就算俾人圍，都可以即刻放返百尻幾粒TG清場
唔想做嘅時候，就慢慢散步去現場，俾人圍住嚟屌就話受生命威脅做唔到嘢走lu走lu

斬人有分故意同唔覺意?

人地係專業黑警賊集團, 你懂的

文宣外國啦

Cls

每月出糧又唔做野，仲要打返啲出糧畀佢既人

對唔住我唔小心斬到你

寄信貼街招話比鄰居知

拎把遮都比你告 拎刀反而唔撚告

又點樣呀 拍古裝呀？

拎把劍出街練功 路人行過被誤傷 係路人問題

唔怪得開槍射人重吠得咁大聲

係佢地練習射擊 手足on9行去撞佢粒子彈姐

呢啲應該official留紀錄片spin去畀外國睇啦

咁就可以一巴一巴冚落bbc塊面嗰度

唔係故意, 係唔小心斬人?

而家佢地係官
可以判埋?

藍絲永遠唔會承認差佬偏袒

CLS

狗真係腦有事,,,食得tg多, 陰9公,

上水昨晚有刀手斬人 警拒拘捕：係咪故意斬人我哋有保留

屌你老母，咁遮，行山棍你又搞鳩人
仆街死啦

呢d野真係態度問題，你咁樣講野同做野，只會令人覺得係執法不公，人地覺得嚴唔嚴重，告唔告就當時人決定，你有冇需要主動去淡化個嚴重性？人地話告，你就落案，查唔查到係呢一件事，因為事實上唔會無單案都夠料去檢控，全部留番比當事人決定，你無需要比意見，因為你應該係一個中立執法者，你唔可以為左做少樣野叫人算鳩數

琴晚幾隻狗冇手套直接掂把刀，幫兇手印走刀上指紋，亦唔放証物袋，最後隨手掉咗把刀

竊書不是偷書。。。

小朋友拎鐳射筆未用就係攻擊性武器
有個人拎住把刀已經斬到人就唔係特登

又嚟料警黑
成班真係垃圾到仆街
紀律部隊喎 警察喎

推上國際啦

嘩，好有中國特色，差D以為中國新聞

咁强姦案係咪只要輕輕HI住入，強姦罪都會有保留？不過女事主反抗引致強姦者皮内出血就極大機會告嚴重傷人？

唔知律政司係咪同樣輕輕Hl住控呢？

一日唔突破心理關口大量上門私鳥同空投，一日都輸

斬人點樣分故唔故意呀？智障？

999=搵人打自己拉自己
咪撚再話報警
激撚死自己

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

我屌 點斬法係重點？縱火案同人講7成熟先調查好唔好？

死撚開啦仆街黑社會曱甴狗

diu,垃圾

即係無心就唔洗查？
斬人都有得分有無心？

呢個真係痴晒線

求指教
乜撚嘢叫做非故意斬人
唔小心？

今朝天水圍站有藍絲非禮女人，跟住重打人結果有無辜港豬暈左要急救。之後有人誤會後生仔又阻門再發生爭執，其間中年藍絲打年輕人至眼鏡爆裂和鼻梁受傷之後想逃走，結果被傷者在樓梯下追到並捉住！結果有位自稱係黑警既後生仔話佢地打交所以要拘捕佢地！
因為我係麗p牌今日已開左post所以post唔到出黎

但點解上水有刀斬人，又雙重標準唔拘捕刀手啊！

屌

咁咪就係令人唔信你警隊囉

尻

響街度講句粗口都可以拘捕告公眾地方行為不檢

帶刀出街斬人都可以唔拘捕, 真係怕左佢手上把刀唔敢執法 ?

學生妹書包入面搜到把鎅刀, 就拘捕告藏有攻擊性武器

孔武有力帶把刀就 (怕危險) 扮睇唔到

這就是香港特別行政區差佬

班狗真係做到今日一笑話

而家連戲都懶得交

推上國際線啦屌

你唔拘捕咪市民執法囉屌

除左煲大佢重可以點

班仆街見到殺人強姦都唔會理

剩係識捉後生

話唔定係有判頭

黑警係法官

黑警已失去正常心智

求片

岩啦
繼續加火水啦,嫌唔夠大火